警方鑑於近期民情反彈 將部署約2,000警力 應對九龍大遊行

網上有人號召周日（6日）舉行「九龍大遊行」，反對《國安法》及健康碼等。警方昨晚在Facebook社交專頁發帖文，重申該活動並無獲得警方的不反對通知書，參與組織或煽惑他人參與未經批准集結或非法集結，均有可能觸犯《公安條例》，呼籲市民勿參與。 據了解，警方將部署約2,000警力應對，除西九外，其他各區都有戒備，以防示威者突然改到其他地區。

警方昨晚在Facebook社交專頁發帖文指，留意到有人於網上號召周日在九龍區進行未經批准的集結，重申該活動並沒有獲得警方的不反對通知書，參與組織或煽惑他人參與未經批准集結或非法集結，均有機會觸犯《公安條例》，一經定罪最高可被判處監禁5年 。

此外，警方指，有關行為亦會增加病毒在社區傳播的風險，以及有可能違反《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》下有關進行受禁羣組聚集的規定。

警方強調絕不容忍任何違法行為，呼籲市民不要參與，又指會在相關地點部署足夠警力，迅速果斷執法，適時作出拘捕。

據了解，警方鑑於近期民情反彈，以及本周日及周一（8月30日及31日)有示威者藉「太子站8.31事件」出來示威，加上是反《國安法》及健康碼等針對內地議題，因此嚴陣以待，會以高姿態戒備，包括1,600名防暴警在內，合共部署至少2,000警力應對。除了在油尖旺戒備，因應網民稱或轉至其他區域，各警區也有部署人手應付。

source: 01

打鳩大肚婆
拉鳩小朋友

有冇1000人參加出面咁多散水post

嘩，咩事？

民情反彈

警嫂又有得3P

吹雞易定警察佈防易

聽日唔出去以後無機會再出架啦

香港人有遊行示威自由 （需要得到黑警批準）

100人都唔知有冇

咁高調

20萬 vs 2千

2000咋喂
仲等乜？

我有權行街

狗車佔路

十萬警掃 一小時推車不換pose

反咩彈啫？

大家一直都咁憎政府同黑警，冇停止過

然後唔知係自己搞到民情反彈

the only fear is the fear itself

上年又話收錢 又話外國勢力

我相信會有大約200人出席

一萬對二千唔識計數, 係咪五對一?

以防示威者突然改到其他地區。
打壓示威自由

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

9月6

清算師要你幫手，堅係要5萬人like，

之前根本因為武肺先少咗人
點解會有人on9到以為真係因為黨安法所以冇人

豬豬

有無得正式遊行我唔清楚，不過食飯應該係無問題既

户户

On9

民情不滿=>鎮壓

黑警預告打細路 打大肚婆

做咩

官方認證民情反彈

聽日有2000恐怖份子出黎

6月30號晚立完黨安法
71成個銅鑼灣繼續香港人建國

我真係好撚驚喎

反彈？？？

好耐冇見你

而家呢

咁轉場？

On 9
點防止人去其他區
又想攬炒全港

pushhhh

推

Push

又宣傳
老閪都出去，唔嗌口號都可以食黃店行街振興經濟，塞爆行人路先講

仲多人過遊行既人

美國佬畀錢二百萬人

預多3-4 倍 真係落場就差唔多

不過班狗都係打鳩啲記者同FA

民意逆轉

冇示威者俾佢哋打
咪搵記者FA普通市民出氣囉

🉐️2000警力 夠唔夠先

又有OT呃

又係想早期介入格硬結束遊行

反彈?

反彈？
係愈來愈差啵， 有升過咩

出得個2000 警力 ....

香港人永不放棄

去行商場

咩理論？
想人出還想人出，唔該唔好咁樣威脅人

聽日老公又要ot

永遠行動前就多散水post

呢樣係事實，你靜落黎既時候就係對家還擊既時候

唔係收左外國勢力錢咩？宜家又民情反彈

瞄準大肚婆去射

咁多狗係九龍
咁其他地方咪...

幫助宣傳

反彈？有變好過咩

1600名好明顯係睇少我地

信你老母

我去行街食野咋

好多路人

反彈？彈左去邊

少人之後就可以配合埋「送頭論」同「推人去死論」 反之多人又潛水

還擊？會點還？還咗咩？還完我地唔識反抗？聽日出嚟就係唔俾對方還擊？定係點？
呢句説話講撚咗一年啦，當街頭抗爭成本開始高嘅時候，竟然仲有人用呢啲威脅勒索叫你出嚟，而唔係去實際地去考慮成本效益目的
你要叫人出，冇問題，你可以有你方法，例如叫人靜默勇武乜乜柒柒，而唔係咁樣一句以後冇機會出嚟叫吹雞

點解會民情反彈架呢

聽日估計又係
好似之前銅鑼灣咁重狗
每個街口擺十隻八隻狗封死 連後行都唔放過
將幾個街口封死晒變成封鎖區
啲人只淮入冇得出 想轉場都唔易

通常每個依啲封鎖區
都有一至兩個地鐵出入口
你只可以搭黨鐵走 唔俾係地面行出去

同銅鑼灣唔同
油尖旺冇咁多商場可以俾我地休息

求出招

過多一星期就24h咁上連登

有反彈過咩

好似冇過過去對家

行街姐，邊個話遊行？

有一萬人報名

表面上係出2000
應該會再收多幾千喬裝狗、畜龍、國安

咩反彈姐
根本一路都冇變過

咩叫反彈呀傻閪

大家出唔出

唔好踢爆班狗啦

聽日係叫機會咩如果依加都叫有機會咁日日都係機會啦，我地依加係冇機會都照岀咋

有反彈過？

我代表連登pr藍絲廢老左膠講
9月6日係旺角出現嘅市民都係行街睇遊行人士

第100次-終極一戰

起碼佢地要佈防先啦

成班仆街又集體呃OT

黑警想2000vs 200000?
黑警：我要打100個

有行動又話送頭 冇行動又話香港人放棄
其實想點？

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

旺角係咪好多黃店架？

分析哂應該冇人出啦掛？？

ok

彈過去邊到

係時候要打破瘟疫管治，奪回街頭戰線

想問下旺角有咩好食嘅黃店

請預備大量記者準備

唔俾行街啊？

2000咁少 係咪睇小我哋啊

可以睇定點部署先

香港有遊行同集會自由
宵禁啦 垃圾

唔認同就係反彈 民煮国家

[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

3000警同日當值，警嫂成最大贏家

你返黎我懷抱了

宜家連登五毛多過人你唔係唔知嘛

你可以去拈花惹草

今次PR盡出，佢哋打完大肚婆心虛

唔會

幾時有反彈過 不嬲都憎你架喎 係你地自己攞黎

全登都係你嘅人

乜有反彈過咩？
黎巴嫩咩？

而家最少有2000人

1狗趕10000羊

比多咗喇

咁睇得起我哋

睇嚟都係要聚多啲人

民情反彈，反乜L彈有好過咩港共01？

唔係話冇事不足為懼既咩?
唔係講香港已經大部份市民支持政府咩?
批狗作既故仔真係同支那一鳩樣
專用黎水狗自己
等自己FF勁多野出黎

民情反彈?

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

今日好成功 有預感96會好多人

聽日要岀嚟呀唔好猶豫

新全面開戰，96九龍遊行

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

得返兩日，如果你覺得9月6想shopping去街街，就人人開個post表態

警方鑑於近期民情反彈 將部署約2,000警力 應對九龍大遊行

九月六日 大遊行，注意整合編

96九龍遊行 敵陣分析

「 請 置 頂 」九 月 六 日 大 遊 行 路 線 + 聚 人 散 人 策 略 建 議 ！

聽聞用咗呢兩個方法 96旺角大遊行嘅參與人數會大增

9月6日 九龍遊行 投票(TG)

96大遊行懶人包：

［6/9] 聽日一齊去旺角行街 支持黃店 振興經濟

希望9月6日油尖旺區各大黄店可以照常營業

PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法

[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

9月6日九龍大遊行！遊行投票表態最後兩日！！！！！

最後一日- 據投票趨勢反應9月6日九龍大遊行極有可能取消！！！！

9月6九龍遊行adam表示若9月4日23:59前少於2萬人表態將取消遊行

行街合唔合法 ？ 行街唔使申請 ？ 9月6號星期日 去行街 #新聞

9月6要支持埋南蒙古手足

[9月6日] 無論如何，請大家預留9月6日，為香港出一分力

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

如果9月6日旺角大遊行有10萬人，我維園裸跑啊！

[靠嚇] 共產黨好驚9月6

「回歸初心」9月6日主題正式定為香港爭取民主活動 向極權說不

其實仲有冇人記得九月六係咩日子？點解咁撚大件事會冇哂關注度？

光復連登 九月六 旺角見

自從大量會員甩P 宜家連登個個post都有五毛搞事 再咁連登就快變高登

要小心便衣狗，2000警力隨時500係便衣

反咩彈

千祈唔好做非法嘢

要合法行街街

敵人反對 我支持

所以話唔想完既係佢地，呃OT又有有特權

前排 蛋散強出黎講國安法有助令社會安定 無人再出
而家又話反彈？ 又回力鏢

撚狗既話
一係唔出，一係轉site例如入元朗國食老婆餅

希望聽日大太陽+落大雨
淋撚濕班黑警 又濕又焗 心情都愉快啲

我先係你嘅人

你個心容不下我

唔部署我都唔知有遊行

屌警嫂好時機

原來有遊行，香港01唔宣傳都唔知

消費啫

今日蘋果廣告勿讓運動失焦

重啟選舉重啟選舉

天日有遊行咩？

我行街街 比d黑警恐嚇

push

垃圾01避重就輕 唔敢提重啟選舉

點解要96重啟選舉啊仆街01

無如果無其他嘢可唔可以求求pin呢個廣告 謝謝

唔該

pin that

反彈？幾時有平息過呢請問

211

聽日去"鳩污"

轉場都幫你諗捚

去商場shopping唔犯法嘛？

你兩個俾人瘋狂負評喎

基本法話市民有言論及結社自由

無申請不反對通知 定班狗唔批？

冇, 本身搞手想搵區議員定民陣幫手, 但好似冇人理佢

有五毛mon住佢啲po啩

Pishhhhh

無辦法

2000警唔驚
我地20萬人，即係100個圍1個
警犬嚇到賴屎

你都係喎

情緒勒索撚係咁

核心外圍嘅外圍

港島見

每一次都要當最後一次

咁港島呢
新界係咪又無警時份呀
流浮山刀手回歸？

果然無睇錯你認真就贏了

如果係咁就好, 好多人都仲玩玩下食花生
你覺得有幾多人真係落場行一轉演習行動咁認真?

呢句嘢好似講咗1年

之前都試過，一到呢啲時間就瘋狂負評

其實有冇咁嘅需要，好多人已經屈服喺國安法之下唔會出嚟，轉晒報紙抗爭同食黄店打叮，畀盡咪500人。

警力係曬九龍，港島沙田大西北咪空曬？

都幾難3萬狗當2萬後勤, 都仲有1萬係幾個狗區
佢今次仲要派得2K出黎

矇晒面又無編號
仲覺得只得本地狗咬人？

好撚驚

2000隻過街老鼠

喔，所以呢？

岩岩係mk視察完，今日都好多便衣同藍狗
差唔多街頭街尾都至少各一隊

總之聽日萬事小心，人冇事先做到世界冠軍

而家聽「國安法」呢三隻字已經聽到冇曬感覺

民情有郁過咩?

內蒙古完美示範電視台風骨

超過300名內蒙古廣播電台同內蒙古電視台嘅工作人員聯署聲明抗議，並且聲言如果任何一個人因為仔女參與罷課而俾人炒，佢哋會集體辭職抗議

30萬學生參與罷課行動 100名示威者被公安通輯 2名家長罷課被逼死

200慢人

兄弟爬山
自由活動
各自開花
人人革命

老戰開花
重現盛世

連登五毛PR 死穴 連登五毛PR不敢面對

突發

我個心只得你

Show me

喂 好掂喎
全登都俾你媾晒啦

多謝宣傳

前晚同天狼絲伐伐油油玩完上咗癮
淨係溝你一個

好癲呀你哋
我驚我左手呷醋

先放2000 鎮鎮驚

宜家兒登不停被放負 大概都無乜人出
等睇聽日啲狗出黎撲空氣

某黑社會團體請勿對號入座

聲援蒙古

推推

今日拉咗好多人，佢地好重視聽日人數

咁都叫散水 笑